講第N次: 818有衝突都唔會係示威者問題，到時勿怪示威者

1. 聽日人多到迫出維園外，百份百會發生，迫到咁上下，入夜時，黑警就會開始無預警下舉旗，跟住十秒時間後就衝出去拉人打人。

因此，示威者唔做任何野，佢都會搞你，詳情諗返早幾日深水埗，仲有今日旺角都係咁。

因此即使好多人話聽日要完全和理非，但有衝突場面仍然必然發生，
有衝突場面 = / = 示威者 亂黎。
聽日其實冇示威者會亂黎，和理非同勇武都唔會點亂黎。

2. 一早有消息話會有大陸人着黑衫扮示威者，同時又有警察扮示威者

既然人鬼難分，更加唔應該一發生事就第一時間怪示威者，請小心fact check一切先。

記住聽日有衝突，一定係黑警責任，到時唔好成個連登又互屌左先。

818

818 維園見

知道

聽日有衝突，一定係黑警責任

諗下中信大廈，諗下鬼節深水埗，諗下今日
唔好咁天真 覺得有示威者做錯左

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

其實9成9會出事架啦,
要完全和理非係冇可能

冇可能唔出事架喇
黑警自己會搞事出黎 現場仲可能有大陸鬼

開定呢堆post
真係唔想到時連登又要咁蠢 又一堆人話咩做乜唔散 做乜又有人送頭根本都唔撚關事

推

推上去

有啲乜事都好,都係警犬同黑社會搞出黎嘅大龍鳳,唔好比人呃咗呀

明既
呢d通常係廢事講出口